今日係公司播椎名林檎既歌，比女同事恥笑我聽卡通歌

我地公司平時都會播下歌
今日我就揀左隻東京事變既album黎播
播左陣隔離枱既女同事就走黎屌鳩我話：咪撚再播卡通歌啦

咁我就話：
唔係動漫歌黎，流行曲黎
今期流行個椎名林檎，東京事變應該有聽過掛

女同事：東京mud7 卡通片呀？要播就播啲正常人會聽既歌ok?

之後佢就換左做kpop歌
嬲撚到我係咁做錯野，放工又唔記得打卡
明明早幾日先有人播歌布林殺手首op
個啲先係卡通歌lo好冇
嬲到我到依家都瞓唔著！

樓主垃圾

渣架
一開波就播勇者王轟爆到佢地耳膜破裂

比人笑到面都黃la Ching

聖誕節都番工

聖誕唔洗做?

韓狗快撚啲滅絕
帶撚埋啲狗屎垃圾音樂消失

怨怨相報何時了

渣架 仲解釋

一句你d無文化既人唔識架啦 收佢皮

聽寄生獸op

驚比人批鬥
冇得撈

回錯post，sor

個女同事無教養就算啦

過埋年轉工啦
一係叫佢轉工啦

0分

咁你咪播今期流行加跳埋拜神舞囉

還掂都係，下次播典兔角色歌

當年我manager 話剪片要隻正能量歌
俾首Another Starting Line (Hi-STANDARD) 佢
就係呢個反應

最後佢揀左我的驕傲 (容祖先)

What嚟

魔法禁書目錄其中一個角色
叫ローラ=スチュアート
係英國清教最高主教/必要惡教會其中一員

幾多歲